{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Suured vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja, kes elab ookeanis."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida randadest, aga ma elan ookeanis."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja √ºtlen \"glub glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen veeloom."},{"text":"Mul on uimed."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Teen l√∂sutavat h√§√§lt ja tulen randa ja l√§hen tagasi merele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen osa ookeanist."},{"text":"Inimestele meeldib minu peal surfata."},{"text":"L√§hen sisse ja v√§lja."}],"options":[{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen kaheksa relvaga mereolend. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ma v√µin v√§ikestesse kohtadesse pigistada."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen omamoodi kala."},{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."},{"text":"Minust on filme."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ma olen raske ja sa leiad mind rannast. Inimesed koguvad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin koduks mereolendile."},{"text":"Minus v√µib vahel kuulda ookeani."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla erinevad v√§rvid ja kujundid."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan ookeanis laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur imetaja."},{"text":"Hingan √µhku."},{"text":"Minu laulud v√µivad kaugele r√§nnata."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Peidan end liiva sisse ja kl√µbistan k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"M√µnele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Mul on k√µva kest."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Minu nimi on sarnane kellegagi, kes kannab parukat."},{"text":"Elan mereanemonis."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustad t√§pid."},{"text":"V√µin olla punane."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen sama v√§rvi kui mesi."},{"text":"Sumisen √ºmber lillede."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Toitu kannan koju tagasi."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib end rohu sisse peita."},{"text":"V√µin teha siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun ilusaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Kunagi roomasin maa peal."},{"text":"Joon nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"‚ñ´ Mul on eriline valgus k√µhus."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"P√º√ºan oma toidu oma veebist."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen sumisevat l√§rmi ja hammustan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma joon verd."},{"text":"J√§tan s√ºgelevad m√ºgarikud."},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma n√§en v√§lja nagu kepp. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Puudel on mind raske n√§ha."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Olen putukat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Wasp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen roheline ja s√∂√∂n teisi putukaid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Hoian oma esijalgu nagu palvetaksin."},{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Kamugeldan rohelistes taimedes."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}